【旺角騷亂】技術員暴動縱火入獄4年9月 旺角騷亂案以來最重刑罰

去年大年初二凌晨發生旺角騷亂，男技術員楊家倫事後被控參與暴動及縱火燒的士。法官憑著紐西蘭籍教師在現場拍下的照片及楊的生活照，發現兩人均有「齙牙」及「哨牙」特徵，認定楊是當日的縱火者，上周一裁定楊暴動及縱火罪成，並把案押後至今（10日）於區域法院判刑，此案亦是今年第二宗於區院審理與騷亂事件有關的案件，法官判楊入獄4年9月，相較上次三名用玻璃樽擲向警員的被告，只被判監3年，明顯較重。法官判刑時特別告誡激進青年人，切勿以身試法，一經定罪要負上沈重代價。

大家點睇

推下先

完全無人提

唔係專業人士 女人wfc
大家衝